周子瑜個樣依家變到好恐怖

呢張相已經經過站姐ps

南韓女團TWICE的19歲台灣成員周子瑜，以甜美長相受到歌迷喜愛，美貌更成為南韓女生的整形範本。她的媽媽黃燕玲是台南知名醫美診所院長，被問到是否有人拿著子瑜的照片進廠維修，子瑜媽媽自豪的說：「她就是我生的啊，我就是美的範本！」更大方承認自已對醫美「已經中毒」。

▲周子瑜媽媽黃燕玲，以醫美診所院長身份出席活動。（圖／記者黃軍瑋攝）

黃燕玲15日以醫美診所院長的身份，赴台北出席美容業大型活動，對於女兒周子瑜此次回台席程低調的說：「新聞都講得很清楚了，我再講的話人家覺得我炒新聞。」但講到醫美話匣子就關不上。她笑說：「我最喜歡客人問我醫美的問題，因為我臉上什麼都做過，你問哪一項我都有做過，知道什麼人適合什麼。」

▲子瑜與媽媽黃燕玲合照有如姐妹。（圖／翻攝自IG）

她大方承認自己從脈衝光、肉毒桿菌再打到玻尿酸，從額頭打到嘴唇，通通都嘗試過，笑說：「打在嘴巴，有嘟嘟的感覺」。黃燕玲坦言：「有年紀了，必須要侵入式的美容，才會有效。」

黃燕玲笑說自己前兩天才補打了玻尿酸，更鼓勵記者：「微整就是慢慢調，年輕就開始做，以後就不用動刀了。」從事醫美事業不免得親自體驗，但黃燕玲豪氣地說：「我經常覺得不夠滿意，因為我已經（對醫美）中毒了。」

不過青春洋溢的子瑜保證是純天然，尤其招牌的「W溝下巴」更讓黃燕玲驕傲表示：「那是媽媽生得好。」也笑說：「到我診所不用拿子瑜的照片啦，問媽媽比較快！」聽到子瑜的下巴是不少女生的整形範本，黃燕玲也用專業口吻表示：「台灣的技術就做得很好了，不用去韓國！」

同佢隻狗愈黎愈似樣

有D似多腎

佢老母成個689咁

已經回不去啦 純天然既周周已經吊打左唔知幾多條街..

正喎

膠化

想屌佢老母多d

恐你老母，不知幾正

唔化眼妝就真係唔係好掂

agger